Zungle 好唔掂

話說4月上官網落全訂
到宜家一啲消息都無
Customer service 無人應機
係咪中咗伏
有無ching同路

同路
不過我係kickstarter 買

收到貨未

岩岩收到email
仲要伸脷扮可愛 姐係點 幾時先有
另外有人16年買 未仲未收到 今次仆街

未啦緊係

On 9